無人知個女仔想點？

最近係連登識咗個絲打 佢每日屙完屎都影我睇同講岩岩屙屎係咩感覺 有無人可以話我聽佢想點？

想叫你食屎

我唔玩呢啲野

標題打少左隻字

想同你講佢唔係靚女

你條啫粗唔粗得過佢d屎？

佢可以自拍比我睇

佢啲屎好粗好長 應該唔夠

禮上往來, 你要影返SEND返比佢

原來你係啲咁既人黎

你點識的？

hugo19911

圖

自己屙啦

唔係靚女

應該係自稱小妹既gay佬

喵喵醬

夜勤病棟